殺殺殺殺

牛仔死曬
今日預計最少跌800

手足 今早有無入貨先
依家熊仔fat fat